將我漫天心血一一拋到銀河

🙂🙂🙂

誰是垃圾

誰不捨我難過

有咩心事講出黎擺低啦

分一丁目贈我

唔啦

5lu

我只想跟你未來浸在愛河